\chapter{Arcos Morales Ramón}
Hola mi nombre es Ramón Arcos Morales, tengo 19 años. Soy de la Ciudad de México.\\
\noindent Ingresé por cambio interno de carrera, vengo de matemáticas aplicadas. Decidí estudiar ciencias de la computación por tener la motivación de querer estudiar la computación en profundidad; no solo la parte de programar, sino lo que subyace al usar la computadora.\\
\noindent Una de mis mayores aficiones es el cine, incluso llegué a pensar estudiar cinematografía. Los videojuegos siempre han estado presentes en mi vida.\\
\noindent Sobre mis mascotas, no tengo mucho que decir ya que no tengo.
